[I/A]South Park: Phone destroyer 於11月9日係球上線

官網:

由 Ubisoft 旗下 RedLynx 工作室與《南方四賤客》電視動畫原創作者 Trey Parker 及 Matt Stone 合作開發的《南方四賤客：電話破壞狂》，是一款結合了即時戰鬥與傳統的集換式卡片機制的手機遊戲，目前已於 Google Play 展開預先註冊，預估上線日期為 2017 年 11 月 9 日。

《南方四賤客：電話破壞狂（South Park: Phone Destroyer）》將於 11 月 9 日在全球正式發佈，玩家如果現在參加預先註冊，就能在遊戲推出時取得可裝扮虛擬人偶的獨家「人熊豬」造型。

官方表示，《南方四賤客：電話破壞狂》融合了經典的南方四賤客人物、緊張刺激的即時戰略、玩家對戰、原汁原味的南方四賤客幽默和卡牌收集要素，集結西部牛仔、巫師、改造人等等眾多勢力，組成終極隊伍，準備好打趴對手。

遊戲中將包含經典角色另類新版本，例如「遠古屎蛋」、「改造人阿尼」、「客家忍者凱子」、「巫師王阿ㄆ一ㄚˇ」，還有其他更多角色，並且與 South Park Digital Studios 合作編劇，帶領玩家體驗無厘頭的單人遊戲劇情。

Source:

Gameplay

lm

睇完gameplay都唔明玩d乜?
點先算贏

我都唔知
但south park game 實玩

仲唔比我捉到你班衰仔玩電話

留名

i'm waiting

幾點 ios 上架？？

Waiting

玩緊

Lm

無人玩?

新手留名
打PVP 都幾講運

都幾好玩